敗傲籮即高 嘥仁時：戰爭暫時由和平集會以及海量的對外宣傳補上

香港進入了中美談判的議程

中美冷戰，美國以貿易戰、外交圍堵、石油禁運等，向中共國發動攻擊。中共一直以挨打方式處理，甚至割出土地。現在，中美冷戰陷入膠着狀態，而美國終於決定打開香港的議題。

在香港，一直以來的勇武戰鬥，已成功獲得美國的認同，有把香港人比喻為美國立國的人民，也有關於共同價值的理解。

現在，勇武可以稍作休息整備。戰爭由和平集會以及海量的對外宣傳補上，要給美國及國際有足夠時間處理。對方是民主國家，人民對香港的支持十分重要。這經個星期，是宣傳的重要時期，希望有製片的高手可以加入戰團。

同場加映：
美國眾議院長：香港的暴力衝突是中國發動｜數週內將通過《香港人權民主法案》

眾議院Pelosi宣布將於幾星期内通過法案禁止teargas出口至香港

特朗普：大陸想贏貿易戰？對香港好啲先啦！

push